識咗條女 但覺得發展太快

條女好進取
但覺得未了解好就咁快唔係咁好...

咁咪嗌唔好lor

無套中出了？

女搵老豆？

你唔要我啦爸爸

講咁多野咪又係要吸啜佢個波，抽插佢個西，扮乜野啫

唔洗啦唔該

傳銷定美容呢？

同問

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

*記得confirm email

光復香港！時代革命！

你個名首歌

一定

覺得快就同你條女傾下啦，同我地講冇咩用
最緊要你地互相有溝通